新手問車cam

小弟出左部車，想只係裝前cam only，後車cam唔裝。

想問下後車cam重唔重要,有無需要裝？

裝埋啦 爭少少
整埋長火

有時睇番車 cam 可以 review 自己駕駛技術以作改進
尤其是後 cam

咁原因你打定輸數唔裝後 cam?

裝左少D比人推車
D友一推前見到你尾有CAM即刻唔推

可以唔裝，到有事就on99周圍求片啦

cut線都易啲

岩岩先裝盯盯拍 x2s pro
前後cam 長火
好滿意

幾錢

1800 上門安裝

盯盯拍china brand & made in china?

是吧

巴打
想請問你裝完之後一日唔撻車架車會唔會話你冇電？
我長火一日唔撻車架車就話我低電量
如果抆左佢就成4-5日唔撻都冇出alarm
我相信我舊電應該冇問題
其實係咪正常？

裝哂前後啦
難聽講句唔好彩有咩事一單意外已經回本

其實24小時長火最好係日日都著車
否則都係好易扯晒d 電

如果真係唔會日日著
唯有折衷d錄少d 時間

俾多少少乜乜乜又出現了

我泊屋企停車場會熄車 cam，泊街或者出面車場先會長著

好似有D係可以detect 到個震動/有人行先錄?
呢隻冇咁食SD CARD 位咁

有錢些就裝THINKWARE F800pro

諗住第時做賽車手呀?

我轉咗長火cam 嗰陣換埋電
車房話長火cam 有相應嘅車電

豪仔，F800 pro大約幾錢呀？

可pm我

1800? 係CAM+安裝費?

係呀